發覺班狗已經沒得再帶反光頭盔，上頭已經唔敢再保佢地。

一人做事一人當啦

你係咪調轉左 係帶都唔洗帶 做咩都得 反正唔會有後果